如何改善手速？

成日做通識都唔夠時間，卷一卷二都成日寫唔晒，有冇得係短時間加快自己寫字速度

我以為講打飛機，sorry我出返去先

瘋狂寫。
以前讀歷史 迫自己有幾亂寫幾亂

分兩次做

覺得通識真係好反智，淨係見啲學生要用額外時間練手快，仲要學簡體目的就係為咗寫得快啲

以為love live 我出返去先

做乜要為科垃圾通識而唔開心

冇 呢科要早d諗好哂point 一寫就基本上無得停低再諗 放多d時間落其他科好過啦

Chok大力d

寫靚啲好過寫快啦

計時抄書

咩都假 最緊要有個處女女朋友

由而家開始 不斷寫

寫字skip曬啲細微筆劃

放棄整齊 美觀
有幾潦得幾潦